大家出門口未？

巴士上見

出門口啦

差唔多夠鐘啦

3pm愛丁堡啊

樓主，我們到了，你在那裡？

去緊

要打lol 不了

起身

起身啦死𡃁妹

食完飯 準備go

轉頭見

我出去食，未諗到食乜好

準備緊啦

出緊

記得帶罩呀！

行動po 推

有時間咪去灣仔文華幫襯下，
尋晚畀藍屍爆咗玻璃。

灣仔好多黃店呀

good idea

推
愛丁堡廣場見

過多幾年機都無得你打

咪鳩理啲五毛
陣間見

出門口啦 大家小食花生 留意身邊情況

未食飯

準備出

推

Mon post 啦

go

改個名都柒過人

一陣見

今日有兩個任務幫「國難忠醫」肥仔向國際求助, 開香檳恭喜習種錯失台灣

pish..

上水人出緊

推！

出出出

救國難忠醫呀大家！

要返工黎唔到

冇人推

食埋嘢嚟

仲食緊飯
應該會遲少少

【要贏就要咁】香港已經黎到呢一幕 - 過埋就可以 BBQ 大結局

愛丁堡要人呀！

要推要推

出喇

唔出

唔洗同人講 無人想知

真係5毛

三點喎巴打

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊！

幫推

Push

食埋野就出啦

加油

我做暖氣軍師

陣間見

支持

就出

到左

食埋嘢出

搭緊巴士

到咗

push

出緊

出了

不了

送頭日

美國人準備坐黨鐵

港島唔出啦，次次出去都走唔到

Tui

出左啦

食完嘢出

愛丁堡愛丁堡愛丁堡

嚟緊

愛丁堡呀

食埋野就行
利申：遲到

出左

岀jor

附近食緊嘢

On the way

走果陣小心

一間見

今日主題係咩？

出發！

好過十張文宣

Push!!!

出近

要返工

有冇直播？

[/quote]

要人啊 推

黎緊

入

唔出黎唔好叫連登仔

人呢？

出嚟集會呀屌

Goo

菲傭仲多個示威者

羸左啦 仲集咩會
區選又羸 蔡英文又連埋任

夠鐘啦出門啦

Aberdeen 表示就出

齊齊跳舞吧

出嚟啦
今日士氣好好

出左啦wot

港島撚等緊巴士

up

到左啦

拉左兩個手足

社運人士同公義一樣

又無人

打定出囉
我都啱啱打完
而家等梗巴士

幫手認人 咬左兩個

今日？

坐車啦

推推推

姐姐都多過手足
快啲出嚟

巴士

無人啊

好難期望次次都多人
同埋都未夠鐘
我仲係巴士

要人

何x偉 (音)
趙x樑 (音)

既家人朋友
快d入group認人

羸左咁多 休息下先啦

要人呀

趙x樑 (音)

既家人朋友
快d入group認人

好

咁快又咬

你縮返入你老母個閪度先啦

到

到咗
唔多人
但都唔少啦
算係咁

轉彎到

唔夠人呀

快d黎

咩事?

到jor 好少人

Csl仲上到網呀

出門口lu

推到你地黎

堅持呀

唔夠人，要人

晏少少先出

出黎啦

人呢？完全唔夠人

好野又block多件

唔夠人

出來啦巴打門

出左黎先啦

要出

tui

啲工人姐姐仲多個我哋呀！快啲出門口。但中環多狗，最好彩裝嚟

5點都完啦

巴士來緊

姐姐多過手足

Coming!!!

真

呢個真

mon po狗收皮啦

堅

黎啦喂

姐姐都出嚟 你哋係邊

Sorry 遲了

已出

宣傳唔夠呀
下次唔好只係連登推
Share 上fb ig la

美國手足

3到5點。宜家出仲有無用
去到都完

Metoo 但去緊！

專登坐飛機

快啲到

19號要

坐緊船過黎

塞緊車係上環好快好快

出未？

fb係主戰場

我都去緊

出 ed

Gphone講野好有吸引力

點解成日要攪到咁遲

遲到sor 最後4點到左

出門口做乜